讀宣言 外圍防線擴大

呢2樣最重要
讀宣言 針對目標 唔好忘記初衷
擴大防線 今晚唔好走 唔係就會比狗反包圍

都行到呢步 大家加油 唔好放棄

push

推

6月16號有絲打send過出黎
金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

抗爭者宣言 純draft 可修改

唔好走
你夠人多就唔驚比人拉

加油